[遍地開花] 稅務局職員致香港人之信

幫人開post

致 香港人：

此公開信是由來自不同組別及工作崗位的稅務局職員發出。我們同為政府執法部門，堅守以服務市民為信念。

就近日元朗港鐵站發生暴力襲擊事件，事發地點一度蔓延至公共運輸工具。目無法紀的行為實在令人髮指。此事令社會瀰漫著一股恐懼氣氛，人心惶惶。

根據多方的片段和資料，當日有在場警務人員對事件視而不見，縱容暴力，以致更多市民受到傷害。警方不但沒有進行合理部署防範及處理暴力襲擊事件，更沒有就事件作出任何道歉。

同夜，警方於上環一帶在沒有警示下開出36槍，更於天橋上狙擊正在後退的市民。行動過程中多次使用過度武力。

我們與警隊同為公務員團隊和人民公僕，理應堅定不移，盡忠職守去服務香港市民。若然警隊未能有效執行職務，恐怕會危及其他地區甚至導致全港性治安危機。

因此，我們促請政府盡快成立獨立調查委員會嚴正調查及追究違規行為，釋除公眾憂慮，以重整整個公務員團隊及紀律部隊的聲譽。

同時，我們促請政府正面回應香港人五大訴求，修補社會撕裂。

我們亦在此呼籲熱愛香港的各部門同事站出來，因為公僕的天職是服務市民，而非打壓平民。

香港人並不孤單，懇請市民不要為一個政權以死相諫，我們一起結伴同行。

一群熱愛香港的稅務局職員上

推！
今鋪真係we connect！

如果一蚊一蚊咗交稅會唔會影響到你地

一蚊一蚊咁交稅

我無嘢講

我唔解鎖

我投訴你

集體唔交稅啦！

推

我去醫院

Support

支持

pish

果日圍稅局，其實好多人屌

好波

會計師親自交稅表

有冇得唔交稅俾呢個垃圾政府用黎打壓我

一諗到d稅收用黎買武器出糧比黑警，甚至可能用左去請白衫佬打返香港市民 就好嬲好嬲好嬲

加油

手推

支持 we connect

我要交好多稅，好唔忿氣呀

每次交一蚊 交到足為止 你地覺得點？

遍地開花

支持

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

We connect!!!

-
不忘721
不忘5大訴求

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

727 728 一齊行
上左gear無人認得你架喇

Push

稅局入面啲staff多數冇屌啦，不知幾想放工

冇所謂架
稅局入面冇人care其實
反正啲錢唔係入自己袋

有咩可以做？稅務方面，求教

加油 G持你地
星期六見

push

Anson👋🏻

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

推呀！屌你地老母！

+1
反正D稅都係奉獻中國
屌喇媽，醫療個D民生嘢又無撚做

唔交稅系黃絲必然支持，藍絲見左右隔離都唔交，政府會唔會捉曬所有人？ ？都好多人不合作wo

藍絲好多都新移民而有得免稅（因為家庭成員&入息資產）
不過做得藍絲你估佢真心愛國咩，做得藍絲梗係重視錢多過所謂嘅國家形象ga啦

個個唔交稅，就算中產仆街藍絲都跟住唔交稅吧？ ？最重要荷包慳返，唔理政治立場

支持
利申：同事

啲廢老先最鐘意計埋啲婆仔數
咁撚鐘意香港就大方啲啦 屌

致敬

支持！

搵個SA出黎支持

A都未有 我個條村9成廢老

A 我地有
連登仔黎
等佢自己入黎post

好羡慕 日日聽住佢地屌示威者好辛苦

光復香港！時代革命！

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

近期 同藍底TO開波

SC TO A再加7成AO都藍底 我都係圍爐下取暖先

我條村既AA 九成黃
日日係度屌政府

SA都淺黃

我條村AA全部黃 日日聽埋聽埋d廢老言論lunch就屌到仆街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

如果有人可以link up TO 同 A grade 既黃底 一齊簽 就好

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

代po